Fgo 入群

係咪冇人開呢 我都唔清楚 咁我就做第一個啦

各位無論新手 老手有興趣可以入嚟 潛水都可以 但係如果有人有嘢問 答到就答啦 好寬鬆 隨隨便便啦

可唔可以曬卡

有冇J圖

隨便 只要你正正常常就ok

推

Nmsl

😂Dllm